{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥프린스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加で注意すべき点は、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、追加の人数を要請する場合、ペンション管理人と相談しなければならないということです。 また、宿泊しなくても追加人数に含まれ、そのために追加料金が発生する場合があります。 ペットと一緒に入室できるペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。 予約イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理はやむを得ず時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約による問題が発生してもペンション側は責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。 最後に、未成年者は保護者なしでは入室できません。 入室利用時の特典としてスパ/ウォルフル一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙フルビラ、プレミアムペンションを利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約イベントや付帯施設は確定ではありませんか？",
            "answer": "予約イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ではない場合がありますか？",
            "answer": "予約管理はやむを得ず時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約による問題が発生してもペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 442
    }
}